想問下邊到有野餐墊買？

想搵果隻紅白色格仔 2m*2m左右
拍片用 無言感激

淘寶應該淘唔切

推

12蚊店膠吓有無

睇左megabox果間冇

Something like this

去棚仔剪塊差唔多紋既布啦

去深水埗啲布店度買1碼到2碼

個邊係咪要自己縫翻

最好買窗簾布 $12 店

防濕最重要
垃圾膠袋也是replacement

次次去wild camp都用

aeon好似見過

去睇睇先 thanks ching

邊間